{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023101777659/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "폴리 퍼 후드 미디엄 사파리 다운 아우터 - 블랙"
    },
    "text": "BEANPOLE LADIESブランドのアウターであるFW23 / BF3X38U065はシンプルながらも洗練されたスタイルに製作されています。 このミリタリーダウンアウターは軽くてしっかりとしたポリ素材で作られており、豊かなファーフードがポイントです。 ゆとりあるフィットとミディアム丈でデザインされており、ウエストストリングを使ってスリムに着用することもできます。 このアウターはカジュアルながらも女性らしいムードで、様々なインナーとよく似合う実用的なアイテムです。 このアウターの素材は表地はポリエステル100%、裏地はポリエステル100%、配色はアクリル58%、ナイロン22%、ポリエステル10%、ウール8%、ポリウレタン2%で、襟毛は天然毛皮(キツネ)で、詰め物は綿毛90%、羽毛10%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 製品は寝かせて保管しなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。 また、ダウン製品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアウターのブランドは何ですか？",
            "answer": "このアウターのブランドはBEANPOLE LADIESです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "このアウターはシンプルながらも洗練されたスタイルです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このアウターは軽くてしっかりとしたポリ素材で作られており、豊かなファーフードがポイントです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのようなフィットと丈ですか？",
            "answer": "このアウターはゆとりあるフィットとミディアム丈でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのようなインナーと相性が良いですか？",
            "answer": "このアウターは様々なインナーとよく似合う実用的なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このアウターは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材には何が使用されていますか？",
            "answer": "このアウターの素材は表地はポリエステル100%、裏地はポリエステル100%、配色はアクリル58%、ナイロン22%、ポリエステル10%、ウール8%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの詰め物には何が使用されていますか？",
            "answer": "このアウターの詰め物は綿毛90%、羽毛10%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法には注意点はありますか？",
            "answer": "このアウターの洗濯方法には、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの保管方法には注意点はありますか？",
            "answer": "このアウターは寝かせて保管しなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの特性上、毛が抜けることがありますか？",
            "answer": "はい、このアウターはダウン製品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象で払い落として使用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 531
    }
}